[前線要睇] 輕去TG毒洗身護理 [推俾手足]

《本草綱目》載：「綠豆消腫下氣，治寒熱，止泄痢，利小便，除脹滿，厚實腸胃，補益元氣，調和五臟，安精神，去浮風，潤皮膚，解金石、砒霜、草本等一切毒。」

《景岳全書》：味甘，性涼。能清火清痰下氣，解煩熱，止消渴，安精神，補五臟陰氣，去胃火吐逆，及吐血衄血，尿血便血，濕熱瀉痢腫脹，利小水，療丹毒風疹，皮膚燥澀，大便秘結，消癰腫痘毒，湯火傷痛，解酒毒鴆毒，諸藥食牛馬金石毒，尤解砒霜大毒。」

首選海帶綠豆，生食蒜頭(日本研究生蒜作用好過熟蒜)

手足保重
和理非家長要煲
幫轉發TG 谷

自推1

自推2

自推3

自推4

幫你推

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推